# Chinese (Simplified) language file for YoApy Social Poster
# Copyright (C) 2024 YoApy Social Poster
# This file is distributed under the same license as the YoApy Social Poster package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YoApy Social Poster 1.6.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/yoapy-social-poster\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-04 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-04 12:00+0000\n"
"Last-Translator: YoApy Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/classes/class-admin.php:63
msgid "YoApy Social Poster"
msgstr "YoApy 社交发布器"

#: includes/classes/class-planner.php:38
msgid "YoApy Planner"
msgstr "YoApy 计划器"

#: includes/classes/class-planner.php:38
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/classes/class-planner.php:39
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: includes/classes/class-planner.php:69
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: includes/classes/class-planner.php:74
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: includes/classes/class-planner.php:75
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: admin/views/metabox.php:10
msgid "Need API Keys?"
msgstr "需要API密钥？"

#: admin/views/metabox.php:11
msgid "Create them for free at"
msgstr "免费创建于"

#: admin/views/metabox.php:18
msgid "Enable social posting"
msgstr "启用社交发布"

#: admin/views/metabox.php:23
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: admin/views/metabox.php:29
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/views/metabox.php:31
msgid "Image Post"
msgstr "图片帖子"

#: admin/views/metabox.php:32
msgid "Video/Reels"
msgstr "视频/短视频"

#: admin/views/metabox.php:33
msgid "Story"
msgstr "动态"

#: admin/views/metabox.php:37
msgid "Caption/Title"
msgstr "标题/说明"

#: admin/views/metabox.php:41
msgid "Image URL"
msgstr "图片链接"

#: admin/views/metabox.php:46
msgid "Video URL"
msgstr "视频链接"

#: admin/views/metabox.php:51
msgid "Article URL"
msgstr "文章链接"

#: admin/views/metabox.php:55
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: admin/views/metabox.php:59
msgid "Leave empty to publish immediately"
msgstr "留空立即发布"

#: admin/views/planner.php:67
msgid "YoApy Planner"
msgstr "YoApy 计划器"

#: admin/views/planner.php:68
msgid "Schedule independent publications and track their status."
msgstr "计划独立发布并跟踪其状态。"

#: admin/views/planner.php:72
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/views/planner.php:76
msgid "Create API Keys"
msgstr "创建API密钥"

#: admin/views/planner.php:84
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: admin/views/planner.php:85
msgid "Scheduled"
msgstr "已计划"

#: admin/views/planner.php:86
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: admin/views/planner.php:87
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: admin/views/planner.php:88
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: admin/views/planner.php:95
msgid "Don't have API keys?"
msgstr "没有API密钥？"

#: admin/views/planner.php:95
msgid "Create them for free at YoApy"
msgstr "在YoApy免费创建"

#: admin/views/planner.php:99
msgid "API Keys Pending"
msgstr "API密钥待配置"

#: admin/views/planner.php:105
msgid "Configure your YoApy API keys in %sSettings%s to send tasks."
msgstr "在%s设置%s中配置您的YoApy API密钥以发送任务。"

#: admin/views/planner.php:113
msgid "New Task"
msgstr "新任务"

#: admin/views/planner.php:120
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: admin/views/planner.php:147
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/views/planner.php:149
msgid "Image Post (FB/IG)"
msgstr "图片帖子 (FB/IG)"

#: admin/views/planner.php:150
msgid "Video/Reels (IG/FB/YouTube/TikTok)"
msgstr "视频/短视频 (IG/FB/YouTube/TikTok)"

#: admin/views/planner.php:151
msgid "Story (FB/IG)"
msgstr "动态 (FB/IG)"

#: admin/views/planner.php:152
msgid "YouTube Live Schedule"
msgstr "YouTube直播计划"

#: admin/views/planner.php:158
msgid "Caption / Title"
msgstr "标题 / 说明"

#: admin/views/planner.php:160
msgid "Write your text... (#hashtags, @mentions)"
msgstr "写下您的文字... (#标签, @提及)"

#: admin/views/planner.php:194
msgid "Drag image here"
msgstr "拖拽图片到这里"

#: admin/views/planner.php:195
msgid "or"
msgstr "或"

#: admin/views/planner.php:195
msgid "click to choose"
msgstr "点击选择"

#: admin/views/planner.php:195
msgid "also supports paste (Ctrl/⌘+V)"
msgstr "也支持粘贴 (Ctrl/⌘+V)"

#: admin/views/planner.php:213
msgid "Drag video here"
msgstr "拖拽视频到这里"

#: admin/views/planner.php:223
msgid "Article URL (FB optional)"
msgstr "文章链接 (FB可选)"

#: admin/views/planner.php:229
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: admin/views/planner.php:231
msgid "Leave empty to send now."
msgstr "留空立即发送。"

#: admin/views/planner.php:236
msgid "Title (internal)"
msgstr "标题（内部）"

#: admin/views/planner.php:238
msgid "Save Task"
msgstr "保存任务"

#: admin/views/planner.php:254
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/views/planner.php:259
msgid "Feed"
msgstr "信息流"

#: admin/views/planner.php:260
msgid "Stories"
msgstr "动态"

#: admin/views/planner.php:261
msgid "Reels"
msgstr "短视频"

#: admin/views/planner.php:262
msgid "TikTok"
msgstr "TikTok"

#: admin/views/planner.php:263
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: admin/views/planner.php:264
msgid "Shorts"
msgstr "Shorts"

#: admin/views/planner.php:525
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: admin/views/planner.php:530
msgid "Search title..."
msgstr "搜索标题..."

#: admin/views/planner.php:532
msgid "All statuses"
msgstr "所有状态"

#: admin/views/planner.php:533
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: admin/views/planner.php:534
msgid "Scheduled"
msgstr "已计划"

#: admin/views/planner.php:535
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: admin/views/planner.php:536
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: admin/views/planner.php:537
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: admin/views/planner.php:541
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: admin/views/planner.php:550
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/views/planner.php:551
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: admin/views/planner.php:552
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/views/planner.php:553
msgid "When"
msgstr "时间"

#: admin/views/planner.php:554
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/views/planner.php:555
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: admin/views/planner.php:567
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: admin/views/planner.php:568
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: admin/views/planner.php:569
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/planner.php:580
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: admin/views/planner.php:581
msgid "When:"
msgstr "时间："

#: admin/views/planner.php:582
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: admin/views/planner.php:586
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: admin/views/planner.php:587
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: admin/views/planner.php:588
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/planner.php:595
msgid "No tasks yet. Create your first publication above ✨"
msgstr "还没有任务。在上方创建您的第一个发布 ✨"

#: admin/views/settings.php:22
msgid "YoApy Settings"
msgstr "YoApy 设置"

#: admin/views/settings.php:23
msgid "Connect your keys, set accounts by network and test the integration."
msgstr "连接您的密钥，按网络设置账户并测试集成。"

#: admin/views/settings.php:29
msgid "Keys configured"
msgstr "密钥已配置"

#: admin/views/settings.php:29
msgid "Keys pending"
msgstr "密钥待配置"

#: admin/views/settings.php:37
msgid "Create your keys for free at %s."
msgstr "在%s免费创建您的密钥。"

#: admin/views/settings.php:42
msgid "Create Keys"
msgstr "创建密钥"

#: admin/views/settings.php:50
msgid "YoApy Credentials"
msgstr "YoApy 凭证"

#: admin/views/settings.php:60
msgid "Base URL"
msgstr "基础URL"

#: admin/views/settings.php:64
msgid "Normally: %s"
msgstr "通常：%s"

#: admin/views/settings.php:69
msgid "Key ID"
msgstr "密钥ID"

#: admin/views/settings.php:74
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: admin/views/settings.php:80
msgid "Secret (hex)"
msgstr "密钥 (十六进制)"

#: admin/views/settings.php:85
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/views/settings.php:88
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: admin/views/settings.php:91
msgid "Hexadecimal secret — do not share."
msgstr "十六进制密钥 — 请勿分享。"

#: admin/views/settings.php:96
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/views/settings.php:111
msgid "Accounts (@) by network"
msgstr "按网络账户 (@)"

#: admin/views/settings.php:121
msgid "Default account (@)"
msgstr "默认账户 (@)"

#: admin/views/settings.php:125
msgid "Used when the network-specific @ is empty. (The @ symbol will be automatically removed)"
msgstr "当网络特定@为空时使用。（@符号将自动移除）"

#: admin/views/settings.php:139
msgid "The @ symbol will be automatically removed"
msgstr "@符号将自动移除"

#: admin/views/settings.php:151
msgid "The @ symbol will be automatically removed"
msgstr "@符号将自动移除"

#: admin/views/settings.php:163
msgid "The @ symbol will be automatically removed"
msgstr "@符号将自动移除"

#: admin/views/settings.php:175
msgid "The @ symbol will be automatically removed"
msgstr "@符号将自动移除"

#: admin/views/settings.php:182
msgid "Usage preview by network"
msgstr "按网络使用预览"

#: admin/views/settings.php:193
msgid "(default)"
msgstr "（默认）"

#: admin/views/settings.php:201
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/views/settings.php:213
msgid "Connection test"
msgstr "连接测试"

#: admin/views/settings.php:219
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: admin/views/settings.php:222
msgid "add keys first"
msgstr "请先添加密钥"

#: admin/views/settings.php:225
msgid "The result appears in the notices on this page."
msgstr "结果将显示在此页面的通知中。"

#: admin/views/settings.php:233
msgid "Quick help"
msgstr "快速帮助"

#: admin/views/settings.php:236
msgid "1. Generate the keys on the %s."
msgstr "1. 在%s上生成密钥。"

#: admin/views/settings.php:236
msgid "YoApy website"
msgstr "YoApy网站"

#: admin/views/settings.php:237
msgid "2. Paste the %s and %s above."
msgstr "2. 在上方粘贴%s和%s。"

#: admin/views/settings.php:237
msgid "Key ID"
msgstr "密钥ID"

#: admin/views/settings.php:237
msgid "Secret"
msgstr "密钥"

#: admin/views/settings.php:238
msgid "3. Set your %s and, if desired, network-specific @."
msgstr "3. 设置您的%s，如果需要，还可以设置网络特定的@。"

#: admin/views/settings.php:238
msgid "default @"
msgstr "默认@"

#: admin/views/settings.php:239
msgid "4. Click %s and then %s."
msgstr "4. 点击%s然后%s。"

#: admin/views/settings.php:239
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/views/settings.php:239
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: admin/views/settings.php:273
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/views/settings.php:274
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/views/settings.php:306
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: admin/views/settings.php:308
msgid "Copy manually."
msgstr "请手动复制。"

#: admin/views/logs.php:59
msgid "YoApy Logs"
msgstr "YoApy 日志"

#: admin/views/logs.php:60
msgid "Send and API return events. Dates in your timezone (BR format)."
msgstr "发送和API返回事件。日期以您的时区显示（BR格式）。"

#: admin/views/logs.php:65
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#: admin/views/logs.php:66
msgid "Tip: click %s to open the complete JSON."
msgstr "提示：点击%s打开完整的JSON。"

#: admin/views/logs.php:66
msgid "view details"
msgstr "查看详情"

#: admin/views/logs.php:80
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: admin/views/logs.php:85
msgid "scheduled:"
msgstr "计划："

#: admin/views/logs.php:96
msgid "Send return"
msgstr "发送返回"

#: admin/views/logs.php:108
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: admin/views/logs.php:115
msgid "View on %s"
msgstr "在%s上查看"

#: admin/views/logs.php:125
msgid "Job completion"
msgstr "作业完成"

#: admin/views/logs.php:143
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/logs.php:149
msgid "view details"
msgstr "查看详情"

#: admin/views/logs.php:165
msgid "When (local)"
msgstr "时间（本地）"

#: admin/views/logs.php:166
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: admin/views/logs.php:167
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: admin/views/logs.php:168
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/logs.php:178
msgid "view details"
msgstr "查看详情"

#: admin/views/logs.php:187
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/logs.php:203
msgid "hide details"
msgstr "隐藏详情"

#: admin/views/logs.php:204
msgid "view details"
msgstr "查看详情"